工程JJ有冇人口識睇讀數？

25.85？

26-25之間

你的資訊真的很有用

呢個啱

25.6

2586

25.86，放大嚟睇啦

錯鳩哂啦

25.86，條線高咗啲一定唔係85

咩尺嚟先

刻度精準度只去到0.1，所以你唔可能寫個讀數精準至0.01？

塔尺囉

28.85+-0.05

25.85

可能我孤陋寡聞
無聽過人讀25.86 (dm)
淨係聽過2.586(m)同2586(mm)